🇳🇬 哈，阿仙奴又要靠我Carry😎

1goal1assist

好撚勁

以後唔反了

有你唔同哂

一早就識得欣賞2&b既都係出色既男人

勁撚到

全季數據

走啦垃圾

勁呀 b

即刻炒一球

爭d又一粒

講完即飛機

呢d post好能邪

即刻炒左球

尼日尼亞美斯

屌你飛機佬

成材了

真核

吊，我傳auba果球都好靚，空哂都炒

牙秦好出色

要不是 2&b 阿仙奴仲輸緊

車仔 入多球啦

樓豬

換走2&b
反瑪了

休息係為左走更長既路

即豬

一換2b即輸

換拿卡出黎累球隊輸波

on9愛狗

傳失波又唔防守

輸波一個靠2＆b

1g1a係mk恩喎

場場有今仗表演 以後唔返了

我決定停反2和b一季

咪又係豬
屌你老味

阿仙奴排17係為咗向Iwobi致敬

然唔然到先 ，唔然叫咩carry 哦

唔換走我就反cup啦

以前死老野唔識用我咋

義和碑都係

反撚夠雲未呀仆街仔

反雲正垃圾

carry到輸

哈

收嗲啦